[League of Legends][313]新一年祝福警察集體殉職

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

垃圾樓主

狗肉滾兩滾，腎鼠企唔穩。。。

47303

想問下腎仔係咪唔夠膽去迪士尼樂園架？？？

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

佢咪負責扮米奇

邊間上網好用 屋企

華為

中國移動

OK

網上爬🐁

網上爬🐁GOOD?

expect the unexpectable

樓主做咩祝福自己

成個post一齊死

是但啦 唔係HKBN🐀就網上爬🐁
一間用幾年加價就跳返去另一間
其他公司唔知

25

屌你老母AC米能垃圾隊
好彩買左角

4884 06-01-2020
22:21 角球大細 星期一 2 AC米蘭 (主) 對 森多利亞 (客)
細 [13.5 個] @ 1.87 $1780

$ 1,780.00
4887 06-01-2020
22:31 角球大細 星期一 2 AC米蘭 (主) 對 森多利亞 (客)
細 [14.5 個] @ 1.95 $2000

AC米蘭集體殉職

伊布都要??

伊布是無辜的

伊布咁QQ唔洗死

1 接納

4890 讓球 星期一 8
阿仙奴(主) 對 列斯聯(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.94

$ 2,230.00 $ 2,230.00

如果想玩聖誕icon去day4個post

又話有阿要買角大

🐁🐁

而加轉左教練場場角細

如果想飲水可以去扮狗飲水POST

咁咪轉買角細
又想陰人買阿

接納

[12.5] 細1.62 比狗買咩

C

D

清邊間上網

網上爬

邊間都好 咪撚用HKBN

HKBN比狗屌全家

岩石

666 skr

HKBN BB1000 唔JENG架咩

WA

我WA了

🐁🐀

沙拿

7ss

你樓上有傳染 性疾病

wa

台未==

腎-.-

==

WHORU

肥C好勁....

$$

沙

買左神射手沙拿未

華DEE GING D

法明奴

不了

文尼勁

系

7SS有錢買加大

米分化la

分化小隊退出

冷氣軍師正式退場

AC米蘭

好彩all in左國米同下半場阿狗

愈 要 退 出 愈 向 你 生 命 移 動

cctai發射核彈未 震撼班失敗撚

[10月新番]我的英雄學院 第4季

點解咁都有得屌

波大有腦

牙chris好大份

wawawa

有個佩字

話事小隊退出

正 我話了

強勢回歸！！

海克斯科技溫

樓上哥德衛隊

上面接龍=公安
fced

98隻手 搵人貼貼

我 初 次 見 你 人 群 中 獨 自 美 麗
你 仿 佛 有 一 種 魔力
那 一 劾 我 竟 然 無 法 言 語

主席隻手 搵人貼貼

c羅納多

7

腎

去左祖啦 J返星星

梁文屁

加雷斯·貝爾

本澤馬 GING

GING

話

梁文屁日本4日遊

文屁

有冇人試過lin頭附近俾蚊咬？？

被女咬就試過😣

🐀🐀

比🐀咬

大老鼠

樓豬

手足話一個星期只准用1000蚊,
我用爆左,有冇人請我食飯

餓下都唔得 仲話要donate老鼠tv d臭雞
屎就有份食

98都退出黃色經濟圈了

🐀🐁

文識

聞屁

文🐁

7巨買PS5未

呢7個月好多ot錢 夠買了

25手足都搵5少

26

46

屌奶媽竟然會有人養老鼠係咪痴撚左線

有腎特登去睇仲痴線

youtube個homepage彈出黎既推薦影片

炒口罩了

屋企有一盒口罩
換ps5 意密

想換

炒罩師

PMED

買唔起 拎鏡華著過既底褲當口罩用算

米扮
鏡華不嬲唔著底褲

比我用晒咪冇得著囉

佢8年冇著過
你會唔會拎錯我啲底褲

咪扮 你能有錢買底褲著

著開km二手

有老人除都岩？

最鍾意索

【老鼠日記】

4259

42598

252525

養老鼠

你養

條友痴撚線拍左幾廿條片做老鼠日記
利申: 睇緊

🐀🐀🐀

連狗點撚樣做野
仲未有腎仔玩

未到CNY ar Ching

過撚左christmas都仲有ICON玩啦
咁未到 有腎仔唔得架咩

有day6先定有傻仔玩先

舉報回覆

腎咪偷文識acc

火滾腎仔

曼徹斯特聯隊

傑西·林加德

比政府控制住

話下事先

曼聯親生仔

全部人同我入黎我屌哂你地老母應承我如果呢個post推唔上熱門我個深藍親戚就宣布我地就黎輸

好 推

贏左

討論美伊局勢以及對香港既影響

cctai真係國際關係大師

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel

又導彈又地震又墜機

世界大戰洗不洗返工

侵侵：等佢地開波 贏左 得 打

又25

新春袋

如果香港可以係呢件事上推一推
香港既國際地位一定更上一層樓
我覺得香港比起其他地方既示威唔同既係我地更加有國際觀
示威示到全球登報都可以話前無古人
我地要好好利用國際化既優勢
向全世界輸出抗共意識
將中共收皮

時代革命

你地搞革命還搞革命
咪撚搞到韓國女團,如果唔係同你死過

呢個post 24小時都有人9up
點wa...

你都就餓死啦 咪搞咁多事啦

午夜12點之後會少左人

典解既

做港豬瞓教

TWICE周子瑜放棄台灣選舉投票機會

支瑜

腎...😊😝

支持E朗

人大=伊

狗都識打速成

你都知你叻呢

我用手寫板

你公安支持人大

人大係大學黎你00後？

存一寸光陰 換一個世紀
摘一片苦心 釀一滴蜂蜜

話話佢

好

點解

圖右D PO幾高汁

警察話事 速離否則開槍

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

🐁

Skr

Sana

Mohamed Sana Hamed Mahrous Ghaly

wwiii

@謝敏敏

含撚G

#11
梁文音
• 2h
weibo

想嘔

Y 25

留意到你企喺後面睇緊

wac

🐀wax

蛆狗貼下98手

腎CNY.JPG

法演主席

Wars

WARssbb

想嘔落花狗個頭到

嘰

#2
梁文音
• 37m
收鼻水係邊隻
1

好25

文識wars

反樓主了

提醒下手足

1 接納

4925 讓球 星期三 1
伊拉克U23(主) 對 澳洲U23(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.80

$ 2,000.00 $ 2,000.00

伊拉克打仗啦 識西踢波咩

5538

12784

幻幻

1:1

1:2

抵班撚樣比山火燒
燒撚死佢班傻西就岩

wa左

1:3！！！！！！！！！

4925 08-01-2020
17:59 讓球 星期三 1 伊拉克U23 (主) 對 澳洲U23 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.80 $2000

$ 2,000.00
4928 08-01-2020
18:31 下一隊入球 (第1球)
星期三 1
伊拉克U23 (主) 對 澳洲U23 (客)
客 @ 1.80 $1000

$ 1,000.00 $ 1,800.00

賤種狗黎 輸200

55

點牙

識西

驚西

文西

山火燒佢老母澳洲狗

貼事後好過
次次事前都豬

涼到

再嘈燒埋你全家

新一年祝福警察集體殉職=U

涼

咁撚熱都涼

熱熱

跑馬地 星期三
第5場 組合獨贏 CWA (3揀1)
組合 A2 (隔夜半熱門): (2 火百合+5 多多+9 超霸無敵)

注項總額 $ 10.00

259

甘能惡-.-

搭咩爹姐
再搭燒埋你

$10.00

燒佢數簿 屌佢老母 哇哈哈哈哈哈哈

哈哈

重拳出擊 毆到慘叫 哇哈哈哈哈哈哈

幸福分享 GOAL

GOAL

4954 08-01-2020
21:12 跑馬地
星期三 獨贏 6 場 8 幸福分享 $100

$ 100.00 $ 435.00
4955 08-01-2020
21:12 跑馬地
星期三 位置 6 場 8 幸福分享 $300

$ 300.00 $ 480.00

＄＄

屌佢數簿 燒佢老母 哇哈哈哈哈哈哈

賤倉出擊

驚閪!

有連腎未

volibear

腎黎

你先係

法國有5538就有52571

g未

52571 47303 5538

投韓國FISH未

@花狗

44318

VOLIBEAR變左生滋狗

發覺有虎就會有肥c

@52571

整好喇叭未

樓主係七巨

30081

M KEE

分化撚文識又出動

蘋果又分化啦咁
我PO出黎=我分化

大家JER個腦=花狗個腦

唔推我post=分化

希望侵侵下次講中文 英文點識聽

侵唔撚講中文點撚知佢講咩

YES

24小時有人...

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

話事

🐀

叡仁個camel toe都幾撚正式。。。

朝早先冇乜人
@佩佩

佢地訓撚到

cc

滅時G

正式

祝福
全部黑警一家人上上下下都不得好死!!!

樓上有人咒你死

Jump了 再見各位

你

GCHI

沒有腎的第一天 很開心

挽留

回覆已收到 500+ 的評分

原來NAV未死

樓主咪搞事

滅時EMAIL

腎至愛

洗版行為

批准

諗起98

ok

卡

讓他洗 會輸民意的

係

人權法未

得打

DAY25

-o-ò

-o-ò
會失民意

放佢走啦

整電腦未

話事險中求

Wa with 7ss

電腦

整左了

屌你老母連狗肯強制登出未

電壞咩

咁我地要煲內相見

回家了

暴龍哥rip

監倉相見

REPORT左洗版

你會放我出黎

打到你出唔到黎

力狗可摸耳表演香腸君金剛棒

沒有老鼠的一天

25到

香腸君

唔做暴徒米冇事

香腸哥

樓上中國香港人

仆街 想刪個香港先真

腎臟

克蘿依(華哥)

切嚕~♪ 切嚕切嚕、切切嚕啪、切嚕嚕嚕嚕!
切嚕拉、切拉切拉、切嚕切啵啪嗶?

ちぇるーん♪
ちぇるちぇる、ちぇちぇるぱ、ちぇるるるん！
ちぇらるれ、ちぇらちぇら、ちぇるちぇぽぱぴ？

話？

小日本

大日本帝國

呢個post開始多人

朝早就冇人

漢奸?

利申: 反中

但你系中國人

強制登出左仲有咁多0.5 CC台會唔會爆血管

=黑警控制左連登

我就自殺以顯我反中之心

【HD】愛在雨過天晴時 / 戀如雨止 ED - Aimer - Ref:rain【中日字幕】

自動棄權 放手版

自動放手 棄權板

腎愛

自動放權 棄手板

搵到個wifi名叫liverpool

PW:youwillneverwalkalone

小日本集體爆炸未

youwillneverwalkagain

YOUWILLOTAGAIN

時下嘅學生哥真係。。。

小日本宇宙大爆炸

你點影的

yes sir

一頸血

話事 尊爵不凡版

有內鬼
中止交易

賤種黎補咗飛都要豬

fatfat

豬錢

利申返先

美

垃圾廢POST 拉

夜媽媽話事

利昂內爾·梅西

霉西

小內馬爾·達席爾瓦·桑托斯

Wa.

霉

西

基C坦羅 朗拿度

朝早冇人

太多五毛賤種推廢po蓋過行動po

好想要11度既冬天呀wac

新手入呢個post

頭post條link開唔到

慢 慢 喜 歡 你

2020仲打撈‧‧‧

咁多人==

大家都知你想wac 就輪流睇住你

鼠年腎仔最活躍

搵我 我教你打

呢位巴打成日掛網 不要管她

想10抽中新囡

秋天的落葉揮手同樹道別 關於你的一切 我都想要了解

..........

咪阻住 朝早冇人

換人了

有牙

Whoru

me

me乜鬼 祝你抽唔到新囡

切嚕~!

叫你公司比我10抽中新囡

我公司馬會

開始多人。。。

笑

開個二獎俾我ok？

台狗咪撚輸
輸左大家一齊含撚

FC🍐

香腸金剛棒未

😂🐀🐁

😂

巨涼

出涼

Ssss

嘩！你個願望好偉心！
祝你願望早日成真！

噴精機 上

25？

???

？？？

鼠年撐老鼠

撐腎反識

想問下我英係咪俾鬼滅KO左

支持強制登出所有account

推未

車尾燈都見唔到 約定的夢幻島 好正

史萊姆都有第十

支持強制驗CCTAI智商

好睇wo

講咩？

藤原書記世界第一

Top10 on9
1-10. 樓主

毒撚先睇

我系

轉生 封頂 後宮

五等分高過巨人

後宮睇五等分啦

西野司世界第一 不服來辨

鬼滅比小朋友睇的

不嬲卡通片係俾小朋友睇

鏡華就係俾大人睇

Monster/怪醫黑傑克 唔係

腎之呼吸

今次撐虎

姐係唔係次次都撐啦
知咩料

有時你25我 點撐

秦博士呀黑乜撚野傑克 黑澀會就識

和你25

暴露年齡😅

🥺😂

老蓋倫都唔識好打有限

中學圖書館本漫畫就叫秦博士 動畫就黑傑克

學你

我冇貼圖

多你一隻😂

25巨 confused

A: 咁強制登出係點樣將五毛趕出連登呢
B: 咁試下無壞

大家蛆唔開正式po。。。

🐀這是一隻體型較大的老鼠，它通常表示耗子和大老鼠。它和🐁類似，但含義有區别，它稍微帶有一些貶義，會傳達比如令人讨厭的意思。

篤灰名單決定就交文粒同7巨上去

🐁這是一隻可愛有着粉耳朵的小老鼠，它通常表示小老鼠。它和🐀類似，但含義有區别。

??

如果開po話黑警已經控制左連登 連仔先唔強制登出全部人
cctai會唔會屌死我

咁連仔點解唔順CCTAI意強制登出全部人
反正黑警都控制左連登 要入邊個AC就入邊個AC啦

又啱 咁試下無壞既

連仔係咪比腎仔控制左先唔出腎鼠

系🐀🐁

腎仔揸住連仔春袋

腸剛棒未

Ot緊

47

303

要求連仔強制禁言洗版9

Goal

腎狗

🐀🐁🐭

FC腎 GING

文識(識) 25碎 勁x1000000000000000 25

你就25

文識有錢x1000000000000000000000000000000

老豆開馬會

想同文識食m記

佢唔食咁cheap

首三富仔女都係食m記的

文識有錢d

真

???????

1.5周年送1500石 咁少乞e都唔要啦

我係乞e

你唔要?

唔係

廁好能25

咁都入我數 9到

你自己認乞e

腎心水CHING

沙蛇

電屌過袁澧林

sana對奶洗不洗谷到咁。。。

sana高潮

sana高潮樣。。。

我沉默不語

你啞

好撚正式

GAY

聽晚沙拿

我英聽日贏唔贏

我英上

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

我英

我魚上

屌 之前入去睇個PO
條友同人嘈左成個月

叫左條女投我魚了

禾刀系

睇左SS人未

未 一陣SEE

我英未

狂斷線

狂話事

秒

利

臭利狗聽晚比狗屌

熱狗聽晚比狗屌撚死全家

狗咬狗

你真利

我利真主偉大

台灣人選舉日不能網上發表選擇言論

台狗過左十二點無得我英

壞理醬

我魚

你魚

一個係洋鬼子 一個係泡菜狗 投唔落

宋伯伯

投韓

SANA真是好撚正式。。。

好撚多人...

自己同自己講野

涼文識

清全職上連登?

整電腦用左幾錢

問馬會

利身浦重奪英超瘋狂慶祝區！！！

Liverpool! Liverpool! Liverpool!

利利

利事

事

有冇人仲未瞓可以陪我打ng

冇

腎至愛🐁🐀

按左層樓買利

黃藍是政見 價錢是良知

宜家用摩甘娜打野係咪好ON9

唔係。。。係幾時都on9

上次你又話好用

你係ON9

大家都係ON9

唯 一 純 白 的 茉 莉 花

T H E T I M E H A S C O M E

D.D

我 好 想 你

勇勇交左功課啦?

點解連狗仲唔肯強制登出

咁到時點搵你

墨爾本城

軍器廠街咪搵到

琴晚發夢夢到獅子

貓貓4:3默城

距離連鼠發行日還差X日

歷史告訴我們的事

死廢柴食屎狗我屌你老味

T I M E W I L L T E L L

謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

布里斯本獅吼

2:1

文識: 你又25

完場貼貓叫張飛

今晚利

冇52571就冇5538

有力就有香腸君

52571 5538

呢個係鳩白
嗰個係圖右

你都係面面

我英贏未

柏G

好彩夠時間

珀斯光輝跟阿德萊德聯最近一次交鋒已是上季季後賽的4強戰，當時加時後踢成3比3，光輝最終在互射12碼球勝出。事實上，光輝最近3次主場鬥阿聯皆無法在法定90分鐘的比賽勝出。

救救文識

點解咁快點票

台狗唔夠廢青 唔敢夜晚點票

廢青夜晚緊係踢波 你睇英超D廢青

C羅廢中 3X歲仲唔撚返工日日踢波

我英gel定頭

十卜牙蔡

清咪mon post la

52571

點解你英跌得咁勁

十卜韓國

小英捉老鼠

老鼠愛魚

魚魚

泡狗

柏G 易到

除非你係第一日入呢個po
唔係都知我撐開泡菜

再gel啊

唯一G持韓國魚

7ss識燈了

7巨搭沉韓魚

he買10$

有冇小道 消息 lol手機版幾時出

2-0000000000000000

玩公主連結啦 玩乜鳩手機版撈 望到都傷眼

好彩夠時間

Sana挺胸真係搞到我精盡人亡。。。

😤

Sana。。。

=你

我=神射手

我今晚射爆熱狗

sosad黎 唔開心咁解

柏G黎 贏波咁解

😤😤😤

Me Sosad u ohsad

已經搵返晒D ac同pw
來強制登出啊

3:0000000000000000000

我英又贏 柏G又贏
EZ

咁阿妓輸

3串1
我英X柏GX阿狗

English

Korea

KoreanEnglish

今晚利又贏 ez

強制中出鏡華

樓主置頂 #911
12784

Sana挺胸

我今晚利撚硬物浦

Pish

Ok

600萬點輸

開馬會app 買撚哂右邊果行=$$

利點輸

利就仆街死全家啦

😂👉🏻🇰🇷🐠

虎哥用emoji用到出神入化

排到塔龍花😂

😂😂

[url]
[/url]

波大

法國台伏頭十D人已經好顛

叫左你日服架啦

我隻MMO石神差D CARRY唔起

又唔台 屌你屎忽

你係撚睇

支持開你

去台灣結婚未

台妹

我英正‧‧‧

我english

英文好波

我英又贏 今晚利又贏

ENGLISH

/unban watermelontse

究竟咩人會撐阿

樓主

？？？？？？？？

原來係7巨開po 沒事兒

7巨係阿狗

米尾

你利

我利

冇人去cc台開瘋狂慶祝區?

小英 我女友

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

［中共已控連登風向］連登仔已當英領手足係condom

今日風向 台灣大選

所以一定要強制登出

城城

你城

全體唔會好d咩？

你想白警都死埋?

我唔想死住

明明我冇置頂過回覆

有咩...伊加重！...有既退晒休啦！

池積or early retire哪...要命就！

李施特城

英格蘭超級聯賽

牙超

ez goal

你我城

差$1270呀 快手課金啦屌你老母

搵日我去送頭 之後腎仔幫我開個PO話我做左COMDOM OK?

只俾台妹